［夏目友人帳］入黎分享你最鍾意既妖怪

講到夏目入面最愛既妖怪一定係佢！

但係男朋友竟然話佢似...

你男朋友幾耐冇驗眼？

真心想問，你一日用幾多時間上連登，去到邊都見到你

子狐

三篠

最近重睇番夏目，覺得頭個幾季最正！
柊既故事好感動

樹上的妖怪 個集睇到喊 可惜連名都無